法國所謂史上最大貿易戰 真係冇咩料到 天日等亞耶還擊 打7美帝

HO ng Ho

Chi na必勝 v

今次股joy將會叫貿易風暴

沽呀

升牙

可以點還擊啊？最多咪對美國農產品多收關稅鼓勵D人返鄉下耕田囉。

唔畀用iPhone同Android掛
雖然全部都mic
可能唔畀上Google YouTube Facebook掛

唔撚買你D黃豆呀

Google Play ，YouTube, facebook 係大陸本身就用唔到 唔俾人用iPhone 即係禁售iPhone 咁濟，但你知唔知咁做大陸富士康會有幾多萬人失業啊。 大陸唔敢係電子行業上面做反擊既。

牙耶

個標題......太多特登嘅錯字，忍唔住負評左

點反撃？鬥跌得多？

dow跌700收市

trump真係好喪
仲要係Twitter抽水

一於夾撚死d熊

人地打你600億，中國反擊30億

係唔撚買（咁多）你啲黃豆咋

香港一年都搵225億美金，己經未計乜春關愛基金、基建投資送錢比中國
驚條春呀